[賭J] 下一隊會紅既女團係邊隊？

提名：
1. Gugudan
2. DIA
3. Laboum
4. formis9
5. Oh my girl
6. April
7. Pristin
8. WJSN
9. Weki meki
...
豬IDlE，毛毛靚呢啲上左岸既唔講；
歡迎提名

twice

Gidle

dreamcatcher?啲歌都ok

紅咗好耐唔講
(冇實力)

可以

紅咗唔講

呢隊好似冇乜人講

oh my girl
weme

Super girl

Formis9 差d忘記左呢隊野

負皮不解釋

呢d出左咁耐都紅唔起其實邊有得做
EXID奇蹟唔係成日有

唔講都唔記得

由一開頭個節目無熱度 就知皮已收

LOONA

仲以為新團

加多隊CLC俾大家投

未聽過

本月笑女阿

唔洗賭 produce48選出黎果隊一定紅

本月少女

gugudan